\section{Perte de qualité de membre du conseil d’administration}\label{sec:article 15}
\par \quad Tout membre du conseil d’administration peut être exclu par un vote à l’unanimité du conseil d’administration (moins la voix du membre concerné).

\par \quad L’exclusion du conseil d’administration est automatique pour toute personne ayant perdu sa qualité de membre.

\par \quad Un membre du conseil d’administration peut démissionner à tout moment d’un poste du conseil d’administration.

\par \quad En cas de changement dans la composition du conseil d'administration les membres doivent être informés par lettres individuelles (tous les moyens télématiques sont assimilés à l'écrit).

\par \quad Après la démission d’un des membres du conseil d’administration, l’attribution du poste laissé vacant est soumise à un vote lors de la prochaine assemblée générale. Les pouvoirs des membres élus de cette manière prennent fin à l’époque où devrait normalement expirer le mandat des personnes remplacées.
